九龍城洗牙/睇牙醫有無介紹？

如題

推

土瓜灣高如春

大約幾錢？

留個名

去過一間洗牙300 洗得幾好 之後搵佢剝智慧齒都手勢好好

地址係？

葉信成 鑽石山診所

土瓜灣吳勁東

Lm